對付藍絲、保皇垃圾方法一覧

我覺得對付無賴，唔係要講道理，因為佢哋最強項係搬龍門，你講道理你便輸了，對付無賴要用無賴邏輯！
大家都清楚一件事，班垃圾多數係推左走右，你知道佢哋呢個心理好重要，你就要識用方法應付！
例如支持送中人士(尤其親戚)，你唔係企佢對台，仲要支持佢，同佢講呢家條例停咗真唔抵，你地咁支持，我草議咗份承諾書(最好真係有一份承諾書)，你簽咗佢，等第時有機會用到時，法律上你可自己遣返，唔駛麻煩，反正你地唔犯法就無事，所以簽咗都唔駛驚，你睇下佢哋會唔會龜縮收皮……
例如對付狼英呢d垃圾，基本上講多句都係嘥氣，所有佢嘅說話，每次你只需回覆:我N年都唔會去選特首！就咁就可收佢皮，唔駛浪費文字同口水！
例如對付保皇垃圾更簡單，佢地一出埸，就叫佢出承諾書響應國家號召，舉家返大灣區，唔返留港就係唔愛國，叫佢哋快d出承諾先好講其他野！

對付佢哋，唔係要結果或道理，因為真係無用，係要耍無賴，咁先對付到佢哋！

仲有對付强國垃圾一樣，

唔唔好意思，揿錯制send咗，其實未寫完，不過大同小異，大家也可提供意見！

自推1